有冇手足想/已經移民左去巴拉圭?

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

推

一早有打算plan移民路

對當地冇咩認識，講少少ok?

我都冇認識
淨係見到平
所以先問有冇人試過

你移撚到咩 只識上連登伸手問 自己少少resesrch 都唔識做 你呢d 人咪又係得個諗字

d女正撚到